原來啲鄉黑定中聯辦收埋左 天鎖斬月

勾結靈界勢力

牛屎佬卐解

去完動漫展返黎

動物撚都去mk節買幾把啦

買夜空之劍 藍薔薇

我都睇到
心諗cosplay

屌

鈎結外國勢力，鐵證如山